【習總南巡】傳下月出席港珠澳大橋通車 料參觀香港口岸

香港納稅人支付上千億公帑興建的港珠澳大橋，預計在下月通車，有報道指中央高度重視，國家主席習近平、國務院總理李克強等領導人，將會專程南下，出席大橋的通車儀式。

香港《南華早報》引述消息指出，香港、澳門、珠海三地的官員，後日起將會一連三日會舉行演習，以確保三地通關暢順。報道引述消息指國家領導人將南下出席在珠海舉行的通車儀式，除習近平、李克強之外，主管港澳事務的副總理韓正亦會出席。

報道又指出，在通車儀式之後，一眾國家領導人將會坐車通過大橋前往香港，預計參觀通過香港機場外人工島的香港口岸，但不會進入香港市中心，亦不會在香港過夜。

月前香港、澳門及珠海政府已經確定大橋10月通車，通車儀式將在珠海舉行。

千祈唔好乘機暗殺呀
香港獨立個啲都一定唔可以搞

鞋油準備

又要塞車

如果係。海關入境都有排做野準備啦
搞都未搞

有d擔心佢安全...

死遠啲啦

心理極度脆弱既領導人，又要再次喺自己領土內宣示主權

皇天擊殺？

天堂有路你不走

一連三日演習

又圍城

荊軻，是時候了。

一人不死，萬人難逃

雜種狗見一隻殺一隻

又圍撚曬水馬

難怪要禁美軍艦訪港

希望佢可以平安渡過

已經可以預計下個月空氣質素會轉好